[開盤] 林鄭4:30會講乜

道歉 9999
全港停工 9999
停市 9999
實質回應醫護訴求 5000
全面封關 1000
增加封關 100
宣佈有官員中招 50
緊急法禁止罷工 20
派口罩 6
無重點純粹廢話 - (已截止)
延長停課 - (已放風)
公務員繼續停工 - (已放風)

自我隔離14日

警告同恐嚇罷工醫護

應大陸要求已送香港存貨口罩比大陸

連登仔支持既，佢地必反對
連登仔支持攬炒反對封關

1陪1會封關

林奠宣布自己中咗武肺

封口已經壽終正寢

腳痛

1.國家全力支持香港
2.醫護罷工係恐嚇市民同公眾利益，政府唔會屈服
3.會盡量增加人手

自己社署

有無得買
嚴厲批評醫護政治性罷工危害港人健康

「希望大眾放心」

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

之前封咗嘅口岸都開番，一齊玩大佢

向中國借入支那醫護人員

雖然爆水喉 但唔會關水掣
大家努力拖地

好似話封關

接受五大訴求幾多

強烈譴責醫護罷工漠視市民生命

有信心，有能力壓制疫情

止暴制亂
感謝中央
絕不封關
話罷工醫護黑護

Dklm

醫護罷工係自私，私利凌駕公眾利益

請示中央

中央同意

同巿民講食屎可防治肺炎

叫全港巿民食屎

送香港人上武漢，武漢人就嚟香港。

1. 強烈譴責醫護以思工迫使政府封關
封關係不切實際既
2. 我地香港政府有關部門已運送，丫唔係，已購入由中央政府同意提供既口罩約2千萬個
3. 講完、我要去合曱甴平條撚同奶屎眼。

777: 天水圍狗署個招牌被黑衣人掉汽油彈, 燒到黑哂, 好心痛......

與中央緊密合作
已增加口罩生產
會盡快採購口罩
希望醫護人員繼續協助
罷工無法解決問題
中港一視同仁

廢話

封閪

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

全港停工

廢話 此post 完

對有醫護罷工感到遺憾

宣佈落台就好玩啦
亂上加亂

強烈譴責

考慮情況會封多1-2個關, 已足夠
譴責醫護妄想威脅政府

林奠俾人鬧爆都冇罷工, 醫護卻罷工, 擅離職守.

講匯瘋

停市 9999

醫護人員應與市民共渡時艱 1:0.1

鬥氣！鬥氣！鬥氣！

同意

屌9網上謠言先

甲由平流亡
林奠掀露自己間諜身分

咩盤口

好多風吹緊上面要求全面封關

肯定話醫護淩駕市民健康

因應WHO嘅新聞
所有支那人可以獲得無條件治療
一賠一

各位市民，我中咗招 — 封盤

廢人廢話 完

止暴制亂
暴徒
多謝建制派議員搵口罩
謠言
政府唔會跌入圈套

強烈譴責醫護界暴力訴求
重申絕對唔會屈服

強烈譴責狗屋自燃+對要求封關表示不需要及市民對政府沒有信心表示極度遺憾

咁多個月都未見bingo generator

80%會

中央全力支持香港
全面封關唔可行，我地已經封左部份入地

獲得中央政府高度肯定

9成9

跟據who....

唔會封關

佢會話 依家嘅防疫抗疫措施行之有效
全面封關不現實
對醫護人員罷工感憤怒

話就話4點半
今次唔知又遲幾多..

叫聲加油渣

鬧氣最緊要

已經向中央請示
中央同意我要求中央幫助
但中央唔會幫助
感謝中央支持
會全面配合中央

屌醫護

派口罩邊止6

消息：公務員留家工作延長一週，中小幼停課至3月2日

應該係宣佈有官員中招

強烈譴責有人心懷不愧想擾亂香港既醫療體系
政府係絕對唔會墮入不法之徒既陷阱
近兩日感染既個案減少 全賴中國大力控制疫情

宣布不會中醫護封關的圈套

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

傾左好多供應商 有消息會公布
遲啲會有幾批口罩 有消息會公布
遣責暴徒散怖謠言 強烈譴責
呼籲醫護唔好罷工 後果自負
封關唔可以 別有用心 不設實際 現有措施已足夠
政府盡最大努力抗疫 勞心勞累 點名感謝多名狗官既付出

公務員照舊唔駛返工
私人公司慢慢做狗

賠幾多?

唔會中圈套

政苦已聆聽市民訴求
決定全面重開關口 恢復高鐵同武漢航班

廢話
已經從多國購入口罩
唔會限大陸人買 唔會派 自由定價
希望醫護人員同心協力
完

宣佈獨立咩賠率

叫佢去死

(已截止)

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

全面封關 1000？
起碼都5000

自己中左招

落台? 呢個世界無話無邊個唔可以的

如果不是疫症,我想佢玩落去,搞到天怒人怨咪好

但人命值錢,為了攬炒而犧牲咁多人命,去換呢條賤閪繼續做就唔值

不過,佢都繼續賴死啦,屌佢老母

強力譴責造謠習近平有肺炎

林奠:
正苦明白市民既憂慮
但係重申正苦係唔會向市民派發口罩

收到風會中黃絲圈套

唔會中計

反蒙面法上訴，志在必得

止暴制亂

已努力咁去採購口罩

唔封關＋譴責醫護＋譴責誤導性傳言＋唔派口罩＋奶共

連延長停課都澄清話無啦, 繼續無口罩,無消毒用品都要返學

大家認為佢會封關?我敢講一定唔會

一定係

我張會封西

有咗
辭職返英國安心養胎

絕不封關，槍斃罷工醫務人員，忠誠勇毅全面進場介嚴

暴徒搞元朗 鄉民保家衛族
拉曬被打個班

得到中央批準blah blah blah.....

林奠： 我𨳒我自己老母！唔洗麻煩大家。

自俺以謝香港國民

辭職

延長停課 今日嘅記者會係咁多

無重點純粹廢話 - (已截止)
開個1賠1.01等大家發個財啦
迫人all in 緊急法禁止罷工 20

求醫護唔好罷工

「得到中央政府大力支持」

會唔會有呢句？

俾雜種屌到腳軟要休假

成立獨立調查委員會

一定會

宣佈黑警守住禮賓府同特首辨

買電槍比黑警打罷工醫護

立緊急法，醫護罷工要入獄。

醫護罷工行為十分自私
全面封關不可行
再次向中央要求增加口罩供應

100%

加大封關力度,SET高門檻
但唔會完全封死

口罩仲夠SUPPLY 唔使驚

叫所有香港囚犯全部做口罩
一日24小時都做口罩
必要時社區都會全民做口罩工作坊(參考全民煉鋼)

當眾示範接吻唔會傳染肺炎

罷工點禁止？派黑警上門拉啲人去返工？

咪又係先將全香港人都屌左一輪先 (有人炒賣口罩/放FAKE NEWS/掉狗局氣油彈/屌醫護罷工..... 下刪1000字)
再講廢話 (希望XXXXX可以自律要XXXXX/感謝中央咩咩咩*N次..... 下刪10000字)

宣佈香港獨立 一賠10億

極端憤怒

一定係咁

就算佢今次食撚左屎話封關
但唔係即時封都無撚用
反而變左更加多人湧落黎

落實五大訴求

九成九希望醫護唔好罷工，緊守崗位
佢講尼講去都去果啲

扮死狗叫醫護手足唔好罷。同時係咁話自己已經做左好多野

key word過關3穿1:
頭關:行之有效
次關:有決心有信心
尾關:同心同行

同支那共享醫療

唔封關 所以可以攬炒

我主導嘅乜乜物物，做咗啲乜乜物物，有啲人故意做謠，政府以市民嘅健康為首要考慮，冇必要亦冇可能全面封關。

中央同意

會封關

燈下先

一定唔會封關，加長停課時間

香港獨立

屌醫護罷工/辭職

未來大陸又有口罩抵港

用30分鐘講呢幾日自己做咗幾撚多野，聽咗幾撚多專家意見，寫咗幾撚多封信比中央，跟住時間交比陳局長

已經準備買好多裝備俾醫護，所以請醫護繼續返工！

封關 一定係
醫護玩到咁大冇可能唔封嘅
我信

遣責醫護+入緊口罩

香港凖備比各國封關

（唔係講笑）

唔需要睇佢

記者朋友可唔可以叫佢食屎

好難得見到香港人愈黎愈團結

唔會停課，唔中圈套

經濟衰退入晒班狗官數得啦
之前放幾多魔法都做唔到呢個效果

一講即刻停，中小學停到3月2

封關？

Not fc

叫黑警拉罷工醫護

“五大素球”

希望私人市場跟隨政府 做Home Office.

封同唔封都冇所謂，病毒已經傳播，連手罩都冇，準備等死

親自呼籲大陸人減少來港

係封關就好 可以取消罷工

重複琴日講懲教加強製造口罩
話醫護罷工不切實際、逃兵要處死

中國同香港係一家人，唔會封關，共同抗疫，攬住一齊死

對於封關一事唔會再有任何回應，讚揚警隊專業

實係話感謝黨的幫忙啦

開咗幾多幾多次會，但對其它數字譬如香港境內湖北人、武漢人呀全部冇數字

無重點純粹廢話 - (已截止)
延長停課 - (已放風)
公務員繼續停工 - (已放風)

強烈譴責黑衣暴徒汽油彈
得到國家强而有力嘅支持

正如我之前所講嘅，封關係無意思嘅，我不再作回應

增加封關瓜

所有口罩政府充共, 市民等死

好似狙擊D 老師咁
搵人查放假護士醫生
釘牌，炒人，叫人舉報佢地
都冇乜新招

特區政府留意到網上有人煽動醫護人員罷工企圖令特區政府封關，我喺呢度嚴厲譴責呢啲人士，並呼籲醫護人員謹守崗位。

宣佈自己中撚左招

強烈譴責罷工

講一輪要面嘅廢話
再替自己解釋

然後跪低封關(願望）

公務員停多一個禮拜，學生唔使返學，完

仲有一項

林奠一死以謝天下 500

我買禁止罷工😡

無重點純粹廢話 - (已截止)

咁早封咗盤我買條撚呀 開1.001畀我都好啦

點解無止暴制亂

保守啲 增加1 2個關口會封

中左武漢肺炎

應該可以中2飛

你都痴線，咁同送錢俾莊有咩分別

可能取消所有大陸簽證

不可能全面封關

增加封關

止暴制亂呢

一黎你就封哂盤，學咩人開盤

全民派$2000用嚟比你買口罩，嫌你地嘈嘈嘈塞錢俾你地
繼續維持自由經濟
口罩繼續$900盒都唔𨶙理

一開波先講自己開咗幾多會
然後讚下自己做咗幾多措施
如果唔係我，啲疫情一定增加得好快
之後就屌鳩網上流傳啲口罩乜乜乜
再之後就屌鳩啲醫護搞罷工乜乜乜
又話收到之前七個月嘅社會運動影響，
令到大家好激進
呢啲激進嘅行為係唔會達到目的
政府唔會讓步

閪樣戚起單邊咀角講: 我本人絕對唔會屈服係所謂罷工嘅要脅

今次會遲到幾多？

封關100
買定離手

遲到0.01

屌鳩醫護
屌鳩網民
自己已經做左好多野
會再觀望
完

姐姐都話增加封關 應該冇死錯人

入閘

會遲到先

10分鐘

又遲到

第一樣緊係話自己開左幾多會

增加封關 100

遲到係想點撚樣

12分鐘

收回大陸人就醫要收費決定

入境關口全部重開 星期一全面覆課覆工 完

係咪睹口罩?

你第一日識佢地咩

又放風～

緊係講埋得到中央支持啦 呢句係膽黎

1倍777777

收到內幕料話佢今日會宣佈全面封關

大家一家人，運左口罩上去先，跟住再下年到貨派

姐姐叫更加唔做

呢個真，777自己有哂agenda，傾條撚咩

只有大熱

延長停課
公務員繼續停工

其實如果佢地係認真重視依件事既話，係應該準時，甚至早到。

唔係大熱
係已經宣布咗

話我賣港？我點樣賣港？我喺呢度土生土長，我同所有香港人一齊成長，我對於呢個地方嘅愛，令我作出唔少個人犧牲。

我宣布禁幪面法正式生效，港人嚴禁佩戴口罩，完

佢有邊次無遲?

因為發現政府私存口罩
為防止引起混亂，已經轉咗去支那存放

遲到西

究竟班仆街有冇時間觀念

鳩UP 10000

運左口罩上去
等上面同胞用完香港人執人二手貨

又遲

「没事儿」 0.9

次撚次都遲到 好撚大牌呀屌

兄台

你第一日識佢哋㗎？

其實佢有冇試過準時過?

有邊次係唔會遲到

市民可填寫表格，透過關愛基金發放口罩

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

又放風

冇

另一個post我開遲到7分鐘唔知中唔中

8了

只封羅湖落馬洲

記者應該屌鳩佢遲到
必定成名

已經七分鐘

譴責醫護罷工
譴責屈臣氏唔夠口罩賣造成社會動盪

例遲十分鐘

有點既老闆就有點既下屬, 垃圾又遲到

做埋妖怪手錶都未出黎

似再封
係睇封剩幾多

準備收錢

佢老母識唔識尊重大家時間

冇次準時

例牌

遣責醫護罷工

強責譴責做膽冇得輸

增加封關，封多一個咁大把
增加口罩生產
希望醫護人員繼續協助

呢條柒婆次次press con都遲到

唔撚係全面停工 就返你老母屋企訓啦 咪撚出黎

次次都遲

@shinchan #198 派得彩未

部份激進醫護人員妄圖利用罷工，脅迫政府，予以強烈譴責，並表示深切遺憾。

見撚到個個政府FD 外資公司FD 個個問係咪home office
自己又ON99坐係公司度打呢段野. 真係嬲

辭職 9999999999999999

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

佢有無時間觀念

又遲到~!!!屌你老母林鄭~!!

Over 10 分鐘，中

死出黎未？

肯定寧願全香港停工放無薪假都唔比醫護罷工封關

屌,識唔識咩叫專重,次撚次都遲到

搵次準時啦仆街

破紀錄未

睇緊32台 物理治療

準時 1賠1千億

same

婆婆好撚慘

下次應該開記者會會唔會準時

佢又學黑警冇帶錶？

咁你係咩公司先 ?

12分鐘了

仲未到？？

醫生好好人

林奠中招？！

著緊高踭鞋

垃撚圾 行乜鳩政首長 連小學生準時都唔識
支共養D狗全部都垃圾

估 15分鐘

口罩盡快提供囉

7婆姓遲?

佢有冇話係香港時間?

15分鐘

唔係1650都仲未出到黎掛

剪緊髮

咩撚野叫俾醫護罷工

林鄭係咪入撚咗醫院

搵緊salon set頭

尊重

會公佈林奠中肺炎？

破紀錄啦
係咪中撚咗肺炎死撚咗

Dllm 咁撚大個人成日遲到

我估呢期錄音機會播多啲「齊心合力」

遲大到有咩表示

愈來愈遲

香港人慣例遲到

係咪宣佈死撚左

口罩已經加快生產大家放心

回馬槍屌人燒警局

醫護別有用心
自己四個篤閪委員會好盡力

學校停課

人民繼續番工，叫僱主自己安排homeoffice

封多兩個細關然後吹大黎講

口罩醫護優先，然後就你死你事

最基本準時都做唔到

幾撚時會講對唔住遲到咗？

緊急法禁止罷工

未見過一個政府例牌遲到
覺得自己巴閉啲定點？

又遲到 15分鐘啦就來

代表小朋友多謝777無阻住小朋友睇卡通片

剛才答左應該擺中間

條柒婆有無時間觀念架

仲遲過達哥

係咪出黎話想封 維尼收到風急call叫佢咪撚封 而家講緊數啊

池月娥

真係土生土長

係咪死撚咗 , 係就拿拿聲公佈

明知自己遲到就唔好約4:30

睇個勢好大機會又中

作為特首 自已都咁冇紀律 咁唔尊重記者 算點？ 打份工既炒左好耐啦

其實點解會遲 醫生跟佢咁遲做手術得唔得？

咁高人工比定時間喎 咁都可以遲？

１５分鐘

15分鐘啦

屌佢老味！又遲到，咁就咪撚約人四點半！

1645 仲未到

覺得高人一等就自然

有尊重既人唔會遲到
有為他人既心會更加早到

宣布比外星人綁架

賤撚到呢 遲成15分鐘 當自己邊撚個呀

個政府俾人推翻咗？

比著一般外國元首遲到一次一定俾人屌幾年

宣佈確診

遲到

一定會有”經過中央同意”

750萬人等佢一個，自high 緊

講真好唔尊重記者 雖然冇尊重過

搶救緊 急咩姐 可能唔出現呢

一直都唔明一係set 5點咪得

點解會遲 時間已經任佢定

垃圾政苦，垃圾人

訓個覺再起身睇都應該未開始

增加封關
買$20

破左遲到記錄未

係咪430個陣已經死撚左啦

出緊糧俾你架,臭閪,次次都遲

光復香港成功?

乜香港612之後仲有政府？

好似無幾可遲成咁，無口罩唔敢出來？

正臭西，我係記者一撚定問佢點解次撚次遲到

仲未見人，我以為我自己睇錯時間。

出黎未呀 屌你老母

係咪吹唔爆曱大大所以咁耐啊

推比記者睇

衰撚過警謊會人地起碼準時

遲到係咪因為中撚左

屌 可唔可以搵一次係準時嫁

做了

39 分鐘先到?

時間管理都唔掂

管七百萬人

不嬲遲喎

終於到

奉旨遲到咁

dllm

上任開始，任何記召都遲

快啲出嚟宣佈柒婆死撚咗有新特首啦屌

set 5點都唔會準時
佢就係鐘意遲到

Trump都遲好多嘅

扮大牌

垃圾而家先到

問題係唔會遲15分鐘嘛

痴L線
特登壓軸出場咁
連幼稚園都識準時是美德

有無帶埋老母黎丫 ？

唔好意思，我哋遲咗15分鐘。

林奠：繼續唔封關，多謝各位

唔好意思遲15分鐘

「唔好意思 遲左15分鐘」

唔好意思我地遲左十五分鐘
要由mc講
所謂特首唔會道歉

開會開會開會

咩唔撚好意思

傾掂未? 仲未見人

終於出黎

唔撚好意思 WO

17分鐘呀

蒙面暴徒終於出黎

以為佢唔出黎
咁撚遲

可能會少個貨源？

淋病

好撚叻呀開4次會

平行時空

由我主持既XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX召開左4次會議

mc講咋

成日都要提「由我主持。。。。。。」

認屎認屁

嘩有救啦, 政府公佈之前召開咗 四次會議

求文字直播

匯報
即係唔會封關

廢up緊

今日識戴到個罩咁高

次次都係講開過幾多次會
講到好似好勤力咁

中啦 都話佢一定講自己開左幾多次會

對唔閪住

係都要奶一奶先

柒婆 唔撚好講我地知既事啦

開會當做左野
output=0

次次一出黎就話自己開左幾多次會其實無人想知呀屌你老母

屌 讚世衛讚支那做得好

人流有減少，唔使繼續封關

即刻讚中國

奶共先

又擦阿爺鞋

咁都要刷鞋

一黎就奶袋底

屌你老母仲去感謝中央

新界d牛夠勤力啦

口罩隊眼

屌一出嚟就奶共

咁都要奶共

奶左共先

無人關心你個鄰國呀

原材料留返自己整病毒口罩

奶共L

感謝黨

開會係呢個世界上最無用既野

好多人以為開會=做左野
大把高層係咁諗

咁都搵到位奶袋底
林鄭真係好撚勁

帶上啲可以蒙埋眼啦

屌 又要奶下共先

又刷下鞋先

CLS
呢D唔使講啦

d精有糖咩, 咁都可以奶

屌佢老母
咁都要擦大陸鞋

多撚謝支那咪全世界奶野囉

PT 1
講緊WHO 宣佈國際公共衛生緊急事件

一出黎即刻奶一奶先，有無咁飢渴。

屌你老母臭閪咁都要奶一奶共

真係好撚噁心

頭2分鐘暫時都係廢話

香港強而有力:填表

講世衛奶中共鞋底

知你小學考第一啦，唔駛朗讀英文生字比我聽

佢係咪專登戴高左個口罩

快啦

口罩咁大隻

又奶

請問幾時派口罩？
同埋點解仲會有2萬人入到境？

等睇佢個罩又跌落鼻到
不過咁次個罩戴咁高嘅

今日個口罩未甩

屌到重點未呀

有無手足可以文字直播下

搞乜港台個畫面又蒙又黃

好撚多廢話吊你老母
冇人想知呀

屌你老母 , 777 講 WHO 對於中國應對疫情表示歡迎

仲強調佢領導
十足個隻小學雞

洗唔洗記者會第一樣野就講點奶共 屌你老母

人奶佢又奶
好驚執輸

奶少陣都唔撚得既

廢話中

點解要做野
我有30000香港警察

林鄭發言

今日記召有三方面
1. 應對世衛聲的措施
2. 之前措施的落實情況
3. 港府進一步措施

奶完共又要讚下自己

似轉播政府新聞處個畫面

一開波都要讚下支那....戇尻
我都唔知世衛讚支那做咩尻

遲15分鐘就係講呢啲廢話

盡量揀有用資料講
太多廢話聽得好辛苦

政府直播嚟

唉學下蕭生咁直講主題啦屌那星

好笑，隊住眼

睇開蘋果Live

屌你老母啦
罩都唔識帶
奶共奶到咁

是S上
事實上

都岩既 自己唔夠用出咩口
學777咩 有罩仲唔限購

嘩好叻叻呀

吻合程度好高

世衛收左錢

保障醫講人員？

咁即係死得啦
個奶共世衛叫人唔好限制鄰國

出境

要去到PT 3先係最重要資訊

而家PT2 中 措施落實情況

出境有關口?

無派人去咩

匯報完第一部份啦

佢個口罩離罩離到同佢個人一樣....
離撚哂罩

唉屌你老母鄭月娥

好似小學帝咁親自指導

係屋企就開77/99台睇喇

唔撚封關 屌佢老尾

聽完唔知聽o左乜

林鄭戴口罩 間接做左暴徒

柒婆：
係因為世衛叫到先做乍
並唔係因為你地班庶民而做
（點會俾你班庶民指指點點）

何必浪費時間聽佢 9 up

唉屌

香港而家12宗確診
11宗係外地傳入
1宗查緊

5宗香港居民

玩單機啦p牌仔

Siu

46 分開始到依家都係 完全舊 information 廢話

即係冇封關, 所以有12宗輸入個案

所以咪搞到一pat屎咁

非本地居民

支那就支那啦食屎狗

讀報

4

話跟哂WHO做
係咪代表無新措施

今日個口罩帶到上眼

理解正確

今日個口罩戴到咁高 都係一種意識上既駁咀

睇黎只係匯報工作 唔會有新措施

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

是日重點
我地開左4次會 而家跟左世衛措施
有人想知我都唔會再講
完

終於戴返岩個罩

下次帶到上額頭

有快測, 應該會幾何上升

醫護加油

同世衛個力架一樣

DK LM

一樣都係中共推上台

封關？封你老母

就快包埋對眼

用14日前的數據比較
你講曬啦

睇個語氣唔似想封

屌講廢話唔想聽啊

都係奶共奶到盡

講完廢話未 屌你老母

又講percentage

似唔會封

又玩數據

有冇人有總結?

屌你老母又做假數

咁戇鳩。用14日

有前一日數據唔計用14日前數據計dllm啦

屌你老母有無見到羅湖落馬洲有幾多人落嚟

用14日前做比較

- 針對世衛建議加強出境管制
- 12宗確診 , 11 宗輸入, 1宗調查 , 7宗內地人 5 宗本地人( 好似係)

之前咁硬話唔會封

機場除外 你講哂啦

頂唔順垃撚圾廢話

仲用百分比吹水，旅客人數有幾多呀你老母

?.?.?拎乜事都冇果陣黎對比 幾好WOR

咁講法, 即係唔會封關

屌好撚多廢話

琴日唔係2萬蝗入黎咩

條數點計

又講數據 即係唔封關了

14日都抵屌啦

即係唔關啦

唔會封關，咩都話跟據世衛bababa

30/1 開始實行後
旅客入境下跌91%

之後又話其實大多數入境係香港居民

已確認唔撚會封關

On撚9琴日封關 佢夠膽死攞14日前既數字黎比

我係唔撚會封關

又係度呃傻鳩

罷撚得工

台澳完全屌打鄉港

下跌91%係同14日前比呀。

笑死 機場無封 羅湖無封 都有 90%
當香港人弱智

唔封、罷工

喺

得啦 罷工

屌又做數據撚遊花園

唔會封關
屌

嘖夠未

唔撚封 然後閂晒啲政府部門玩停擺
我要寄信呀屌你老母呢個咩閪野政府黎架

痴撚線 放一個都死人 仲講%

所有口岸機場除外 如無聽錯

攬抄之母 歷史罪人

即係9乜鳩

頭先姐姐話要封
張相妹妹係黑臉+死狗
姐姐樣好得戚

睇埋先

柒婆真係幾撚醒
佢唔講我都唔知
原來尋日出入境人數比14日前少
原來放完新年長假出入境人數減少係唔正常

死都唔肯封架啦

重點啊八婆

唔封關就收嗲啦

3萬幾人係幾多percentage呀

點解要14日比

個樣好撚串

講完廢話味.....

14日前 呃傻仔呀 14日前d撚屌仲笑鳩緊我地

on9 8 婆

你封左關 依 3 萬 7 千 人咪出唔到境囉

14日前 都未撚爆呀屌佢老母

佢講咗咁耐第一樣措施即係乜？

屌 又想玩數字呃鳩人

咁就唔好畀嗰3萬幾人返香港喇

屌你本身都無乜旅客入黎架啦，你拿旅客跌90%黎講做乜春

戴住罩都覺得佢閪

三萬條傻鳩

今日佢個口罩推到上隻眼度
驚比人屌

3月2

完全呃到D阿婆阿伯..
以14日潛服期為例

人地有線用前一日數據比，差2-3成昨

串鳩澳門

其實唔係好多人想聽你講嘢
直接去重點啦不如

串撚到

講嘢無重點
講咁耐都唔知佢想講乜

3月2日復課

隻癲閪真係痴撚線嫁

點解成日咁强調 事實上大部分香港居民...

好似所有疫情都係香港居民做成！

澳門成哥做得好過佢

又講廢話

呢啲一早吹左風出黎啦

777玩語言偽術係真心勁
完美將唔關事既事Link埋再搶功
再講D似是而非既野 + 避重就輕
用黎呃廢中廢老夠哂用

「藝術家藉謊言道出真相，而政客用謊言掩蓋真相。」

唔出街就唔洗口罩
但大把人要返工

3月2號先復課

邊到跌低邊到企返起身嘛

楊潤雄條撚樣又死咗去邊

Very well said

公務員唔洗返呀

老老實實 幾時遊行抗議唔封關？！

即係9成dse改期

林鄭記者會宣布下星期會有記者會

又用數字去呃鳩無知既市民

高級公務員真係賤種嚟

jupas又要改期，大學開學又要改期

死撚咗，就唔會虛耗社會資源囉！

咁都要抽水

講咗 十幾分鐘先第一個 pt
- 停課至 3月2號

咁都要一巴打落成哥到
好正

03 會考都冇

好L梗耳 ！

柒婆係撚語言偽術咩
佢隻癲閪係鳩UP一大串野出黎
令人地TLDR炸

睇你哋講已經諗到佢個閪樣

做乜9呀屌你老母

其實入面有無人頂得佢順？

叫學生留在家中—》止暴制亂

驚就唔好出街

真係好多廢話
東張西望主持咩diu你

佢岩岩講會有其他安排...

無建設就死走啦 無人想聽你講廢話

咪成日拎03比啦
今次嚴重咁多

點會無
個個官一鳩樣咁撚鳩

- 減少社交，唔出街就唔洗用口罩
- 中小幼稚園停課延長，3月2日復課
- 中學生唔好出黎示威， 否則達不到防疫效果

直接講重點啦

係咪有返郵政？

講一大堆廢話想你哋get唔到重點

咪姐係射個波出去教育局

因為500萬藍絲

建制派吹封關都係報d 完全唔關事既野就知佢完全係武則天

講緊乜撚野呀屌你老母
一撚舊舊無重點

柒婆：
雖然放你班學生假
但你地咪諗住出黎搞事

唔比點知嚴重啲

係 下星期有教育局記者會

正常香港人都唔番支那

如果唔改根本講都唔會講

即係掉個波比局長？

呢啲. home office做法
模稜兩可
玩死啲部門玩
死啲私人公司

圈套加強版（已中）

得喇，
每句都解釋一句

基本，有限度，緊急，必需都要。
咁姐係個個都要開工

03有會考喎

公務員唔駛番工
除左緊急 必須服務 再加多個基本
都唔知佢up咪鳩

講左等於無講
公務員之首少少野都決定唔到

屌即係死不封關

03年有會考...

私人公司員工等死

一講到工作安排 又模稜兩可了

一句到尾, 中高級公務員在家偷懶
前線就去高風險地區囉 扮乜啫

唔封關

唔宣佈停工根本就冇辦法阻止d on9僱主迫人返工

基本服務姐係咩部門呀
玩撚死D老細

有邊個部門係唔係呢幾類？

者係射個波比D部門 你地自己諗洗唔洗D人返啦

黑警

閱讀理解U?

個個部門都係基本

署長多
局長一定叫你自己決定

講咁耐仲唔撚封關 屌

僱主撲唔到口罩一樣等死

個身又要un前一下

看來未打算關閉全關口

真係好撚痴線, 講咁耐得兩個 pt
- 停課
- home office
但就夾咗無限量 嘅廢話

屌, urgent matters 直接講措施,
講完先叫 D 細嘅去補充廢話咪得

玩死D部門

笑撚死

黑衫廢青又贏左回氣練兵時間

Home office 入境唔開
點拎Passport

「唔出街就唔洗口罩」

你唔好話唔出世就唔會死

個次序已經知 唔會封啦

山竹果陣佢點安排架

由我主持
由我主持

駛唔駛提多十次，仲煩過隻雜菌瓶

包頂頸係唔撚封 你班醫護耐得我咩河

事實上所謂大部分嘅香港居民都係支那人 雙非 支移民

屌你老母
講到香港人傳病毒出去咁

返工囉

You get the point
典型老屎忽公務員既講野手法
講一大堆廢話, 冇重點

屌你老母私人公司 你唔撚落ORDER 佢地點會停工呀
唔撚洗錢?

唔封關醫護咪繼續罷工囖 睇下邊個玩唔起

唔返個D友仔 扣假

講太FIRM又驚比商家吊
唔比放又比刁民刁同中招
而家直頭係指示唔清晰，拋番個波比你地

比佢係私人機構做嘢，講咁多廢話仲唔俾老闆屌死

政府都叫人唔好返大陸

有撚做過嘢

緊急法呢屌你老母

乜撚野條件許可呀 係要強制性呀cls

有無人聽

肯封關未呀柒婆

除左講停課仲up左乜重點

但講到1999
邊個咩飛 D人洗唔洗返

一定全部都會番
個個都奶老細

正常人都唔會返

bureau
黑警

其實個個部門都係服務市民架啦
廢話

我真係屌你老母
點解而家好似變左針對香港人
講到好似香港人先係肺炎源頭
唔撚講下點針對支那人
究竟係唔針對呀定唔撚會理支那人放毒呀

咁撚廢, 私人機構講效率既佢死撚左啦
成世人屈係政府工到靠奶上師上位

廢話先係私人公司高層

應該唔多

屌你老母呀應該

講清楚D
呢半年幾警署係無開過門

反了反了

不斷強調係你哋香港人自己過關咋，唔關支人事

拖長D廢話黎講有咩用?
封就封,唔封就唔封

應該唔多...屌你老母呀

叫僱主體諒遲到/返唔到工既同事

CCTV都鬧假封關？冇睇好耐，唔知

48個湖北撚
15個離開左香港
其他果d會叫佢快撚d走

咁辛苦落到黎 點會走

連cctvb都出聲屌，到底呢個政府要幾廢先去到呢個地步

好撚痴線
奶隻小學雞袋底
整到咩都係香港人錯咁

係呀, 班高級公務員所謂開會就諗好啲字眼咋嘛

湖北旅客數量點解會係估計？
我真係好撚唔明

改圖黎下話?

全部廢話讀資料

叫佢咋，唔係捉佢走呀

點解唔可以講咩啲大pt先 之後再慢慢講 detail

常秘 > 署長 > SPEO ....

係, 好神奇, 入境署可以無入境人士既背景資料

你班香港人咪去疫區帶d病番黎呀唔該
???????係班大陸人帶落黎wo

因為唔敢講囉
一陣講左事實出黎話佢地落黎香港放毒
咁點幫中央含撚

條垃圾連presentation skill都唔撚掂

48 - 15 = 33 條冚家產真係要跟撚住

真, 星期二晚

希望快d社區大爆發 等班仆街一齊攬炒

又家居隔離。。。
仲要裝電子手環
坐監咁

叫香港人唔好上支那
但唔叫支那人唔好落嚟

宜家醫護罷工有道理啦

台灣都係喎

好明顯係用來呃廢老

好事
唔好出街害人

電子手環

電子追蹤手環

11號個星期咪大爆發
唔洗急

其實你可以表面比佢入境, 不過逗留時間縮短至一日咪得囉

加拿大好似都有個人要電子手環. 叫咩名話?

創科局又fatfat
十萬一個環

笑死 ... 人地台灣用電話已經得啦

仲研發追踪手環

電子手環
好撚癲

仆你個街, 一野引入電子追蹤
又借機想殺手足

食屎

真
果晚睇到笑左

口罩庫存，唔知
入境數量，唔知
幾時有口罩，唔知

全部都係用數據，有record support.

Why ?

屌 好似人地保釋咁日日到警署報到啦

話就話奶共啫
都要顧一顧收視架

完全唔頂住外來入侵
淨係搵香港人麻煩吊佢老味

用黎捉手足

14日前武漢都未封城，啲武漢肺炎人都未開始走難逃離武漢。
用黎呃啲廢老。

手環定腳環我都唔記得了

晚晚周

唔撚識除咩 大劣人

而家用黎防疫，遲下咪用黎對付手足

又體溫＋健康申報

真係聽得好撚辛苦, 講幾百句先會有一個 pt 講到出嚟

違反人權
電子手環

上次佢話粉嶺公屋做唔到隔離營，就要家居隔離，即係想將責任卸落市民

係呀，捉都廢撚事
由佢周街死

機場測出境????????入呢

深圳灣羅湖又係得垃圾申報

無鳩謂

屌 柒婆幾個字幾乎無講過實質野

佢地要走難落黎
你俾佢入左境
你會唔會仲走呀?
你同D垃圾官諗法一撚樣咁ON9

我買冷門，完全封關

唯一解釋
啲資料唔畀公開

點解唔畀公開 ?
因為狗共唔畀

重點

777:
A. 上學安排
幼稚園，中小學延至3月2日復課

B. 上班安排
政府 work from home 安排繼續
但會維持基本及緊急服務，每週作檢視

呼籲私營企業作類似安排，彈性處理上班事宜

C. 呼籲/ 數字
呼籲香港人盡快從中国回港
呼籲港人唔好去中国

所有從中国返港市民，應14日內留喺屋企
過去14日曾到湖北省嘅香港居民，入境需要通知職員，再接受觀察

仍然在港嘅湖北省居民數字已不斷下跌，應該唔多呢類人喺香港
入境處巡查後暫時搵到48名湖北人在港，15人已離港，已安排其他人離港或隔離檢疫

家中隔離 會利用電子追蹤手環同 GPS

D. 篩查
機場 會進行旅客篩查，發燒會不準登機
羅湖 深圳灣會做健康申報

借機殺手足

咁就講撚完？

封關呢屌

講完啦 你輸左

無花無假

咩都跟世衛都夠膽叫走在前面

都話左香港個關唔係香港既

上面想放就放，想收就收
你個入境拿黎吸印仔架咋
如果香港有得reject，即係上面個簽發機關無用
大陸一定唔容許呢樣野發生

陳無恥
垃圾一件

違反人權
電子手環
借殺手足

咁樣借機突破法例黎殺香港人
之前法庭先講可以研究
CLS

幾次記者會都冇關心過市民o既擔心
而家市民好撚驚呀

測出境都唔撚封

陳易希 ：

係都唔敢講堵截

mytvsuper唔畀cap圖

電子手環 分分鐘就係 之前黑狗既行動手環

辛苦曬啲記者

- 公務員在家工作，彈性安排至2月9日，每週檢討
- 呼籲各界彈性處理上班安排，以減少社交接觸為原則
- 呼籲在內的港人盡快回港，並在14日內戴口罩
- 如過去14日到過湖北的港人，需入隔離營
- 湖北旅客，呼籲自行離境或入住隔離營
- 目前只90個隔離單位，繼續尋找新的隔離營
- 應對家中隔離，研究電子手環
- 按國際要求只做出境限制

好期待

論到 陳姑娘, 係咪無其他重要嘢講?

時間:即時
目測一卡車 已經有10幾個gap
Dllm!

Yeah!

柒咗添 無睇清楚張圖
總之係真

電咩子手環呀⋯⋯
做咩個個個罩都咁大
離哂罩 點防

拎100萬去淘寶買400萬自己袋

口罩供應呢?

重點
唔封關
口罩會持續短缺
電子手圜

推呢個

我要口罩啊陳無恥

呢個陳肇始真係好撚廢

竟然係記者會上聽到用‘冚嘭唥’

呢個政府呀

好驚借呢個機會引入手環之後拎嚟監視手足

佢係professor 呀

連Doctor 都唔撚係呀。

你internal做o野o既process唔駛話我知呀
講outcome講solution啦姑娘

減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交減少社交

已經未計其他班次
其他時間
其他車卡
Dllmch

可否濕水?

唔駛擔心，係一定會

對中六嚟講好事
但好多嘢會好麻煩

我知呀 姑娘管醫生真係香港獨有

香港十足十比成班男人困住既少女
d男人要姦要插條女
條女完全冇得反抗say no
只可以內心同自己講安撫自己唔好有精神錯亂呃自己

聽到訓咗 屌

陳可恥點解可以上到位
因為佢有狗官既重要特質

識得修飾廢話
將一大堆廢話修飾到令一般市民聽落以為好有道理

香港人自求多福了

咩都冇做，唔封關，做咩都冇用

唔係性別歧視，女人做高官呢啲當機立斷既位真係好易玩撚完。

火車向南定向北先?

正常就應該防水，不過呢個奶共政府買嘅淘佬貨就唔敢講啦

以為自己側側膊可以做幾年冇事發生

你老闆整舖杰野你歎

分分鐘只係一隻屌米手環

塵笑恥好似病咗好多日

陳笑恥仲講緊裝備點樣加比醫護
屌你老味講極都唔撚聽

有開盤嘅都通殺

佢個罩就甩

777 用咗二十分鐘講 呢 D 嘢

咪開心住呀
你以為唔洗考試？最多延期或者自動延遲一年
遲早都要考

醫管局有無話你聽
醫護準備罷工

佢根本唔係醫生級別。唔識落order.
好似巴打講，只係識講process.

住紅磡
點會拖gap向上行呀
咩時勢

多謝巴打，返緊工睇唔到

有病嘅如實申報

罷硬工

各位，林鄭明係用全香港既人命做佢既政治籌碼，用黎同大陸deal

陳姑娘好多鼻水

要幾ON9 先諗呢D橋

理想世界

呼籲、呼籲、呼籲、呼籲、呼籲、呼籲、呼籲、呼籲、呼籲、呼籲、呼籲、呼籲、呼籲

咁既時勢，on9 真係有樣睇

其實如果係支那狗
一鳩剪爛左佢,佢都無責任要負既

面對既係班大劣人

果班支那豬肯講真話就唔會咁多人中招啦仆街

罷工罷工 罷佢老母

因為佢隻癲閪覺得自己開左幾多次會 屌鳩香港人做咩翻支那 呢D先係重點

屌 我都係

一你老母齊啊屌

緊守崗位?你都唔緊守關口 我守黎托呀

其實繼續一車車支那病豬運落黎係咩玩法？
仲要講大話食退燒藥衝落黎 係咪痴撚線？

聽到佢係咁吸

緊守崗位＝死番去同我做野！

諗起習大大講親自指揮

陳肇
醫管局有 700張隔離病床，使用率約40%
醫療裝備使用量有大幅增加，前線醫護會可以優先使用
已預留地方予高風險工作醫療人員租住/ 有津貼租酒店
呼籲病人要如實報告健康狀況
請醫療人員謹守崗位，會聆聽需要

陳漢儀
接觸咗48位湖北省旅客，當中有一個喺14日內去過湖北，已離港

上次邊個官員講左多謝主席？

陳署長好似病病地

邱驣華

休議員

未死，唔開心

岩呀 隔MON指揮

確診肺炎我捐$1001

仲spin緊湖北省
而家係講緊所有中國人呀

唔撚GUR呀 比個姑娘點

個陳漢儀真係廢撚過屎

又唔好咁講，點解冇得say no反抗？
香港人做開性奴唔撚識罷工，怪得邊個

希望佢中咁WARS

成個政府都廢到仆街

Dllm push

深圳, 廣州 爆到 百幾單 啦
連埋其他珠海, 佛山, 全部圍住香港
唔封關, 等入侵

Push條撚咩 唔封關係咁嫁啦

叫我地上網問翻武漢湖北既醫院
佢地究竟分清楚邊到係疫區
邊到係防疫區末呀

個樣幾唔撚順

如果抵港唔肯走即係違反逗留條件, 形同偷渡, 即係拉得

不過當然你可以話依個政府唔會拉大陸人
咁就算封關都唔會真正有用

做乜撚野死老豆咁款

聶德權
喺湖北嘅港人人數唔少，唔打算撤離香港人

條仆街呢幾次出嚟講嘢, 第一樣都係提自己開咗幾多次會

仆街正苦！
幾時封關？
幾時我會有口罩？

我唔係醫療人員唔係popo，淨係納稅人 係咪唔使旨意有？？？

你邊位？唔識行出去望

一野就屌7佢

有強姦，無焗賭，辭職囉

繼續交稅養廢官養popo打9 d手足unun腳收你錢

連口罩都無要被逼上去接觸傳染性仲要未知有冇得醫既病
我寧願坐監

死不封關
屌你老母

只有依個支持
千其唔好接個班係湖北的香港人呀
祖國強大, 由祖國照顧佢地就夠了

01叫林鄭回應市民排隊搶口罩你條撚樣又射個波畀人代答

佢係要誤解"封關"意思

又繼續死spin

你唔做野咪係口號式囉

世界衛生組織

點解成日諗封關= 0進入

W.H.O.

唔好叫全面封關
改叫 禁止中國人入境

你條柒婆又想賴香港人

封關不可行

全面封關，要一步步黎，世衛不建議封關，不是科學可行的措施

Wu Han Organization

因為佢淨係得呢個垃圾POINT囉
唔封關原因得一個
中央唔俾關最後一道逃生門

而家咪唔應該往還囉 吊你老母

條友真係唔識.jpg

世衛個建議唔係為你香港度身訂做囉

你有無主見，成日WHOWHO，出面都屌緊WHO

WHO都建議o左，你都覺得市民唔會聽，
你仲唔做多o的？

而家就係要全面禁止大陸人嚟呀

佢把口up得出封關係乜 但係又唔撚做

同意，而家係唔比支那人黎香港呀!!!

而家先聽到?

中間香港

你識唔撚識既,777

開口who埋口who

鳩spin

世衛 世衛 世衛 世衛 世衛

世衛叫你上武漢

含撚啦八婆

佢叫你食屎你食唔食呀

又擺支衛出嚟

講左出口啦
佢就係唔想禁止中國人入黎
驚傷左強國人既心呀

終於聽到

佢又話唔撚得

成日都世衞世衞
唔係要下降人數呀
係要0呀

其他國家都封曬啦
Dllm 歧視？

歧視不嬲都有 唔通唔封關就無歧視咩

邊撚度歧視呀，statistics呀

收撚皮啦, 仲世衛

WHO???

一齊罷工

如果隔到咁就社區爆發
就真係該死

防疫保命你同我講歧視 屌你老母

「各國」 香港立國喇喂

你有野就歧視架啦
又唔見我歧視其他國家?

世衛個非洲人係中國投出黎

【不聽民意封關禁內地人湧港】 Ben Sir寸林鄭:其情感禁區可能已經封關

你條7婆除咗中央同who之外仲有咩識架

廢衛

世衛前世衞後
你特區政府係division of WHO 牙

歧乜撚嘢視
9成以上染病都係嚟自中國

(轉載)林奠拒絕封關的真正原因：千萬不能讓港豬發現，港支連繫其實係可以完全切斷嘅事實

唔好對條臭閪有期望喇，支持醫護罷工!!!

屌⋯⋯咩撚都世衛...
你香港特首無諗法無行動
人地俾建議你就當命令...狗呢嫁你
跟住做有錢分呀

支國買通細胃，淋奠賴細胃，細胃保支國

正式係球員球證裁判都係自己人

懶到無野好懶 話封關唔符合世衛原則
屌你老母 你唔好懶香港人係地球出現

12個確診
7個武漢人
林鄭：感染嘅大部份都係香港人

立即禁止中國人入境！

係全港大罷工

尊你老母咩
你有冇尊重過香港人呀

幾時黎啊屌

過多排，無晒口罩d人都會照罷工!!!

無錯就係要禁止中國人入境
無錯就係要排斥帶菌者啊屌

我覺得祖國疫情緊急可唔可以叫呀陳局長帶隊上去救災
抗疫包容下啦你唔上去係咪歧視緊中國人呀

可能有身分證

我地洗唔洗尊重世界上最撚下賤既支那人呀!!!!

三罷啦

人人都唔出街

激鳩氣
屌

唔一定帶口罩都講得出

陳署長咪叫人社交場合唔使戴罩囉

777：唔駛返學可以大大減省口罩使用
on9 醫護罷工更加減省呀

我都聽到眼都凸埋再縮番入去

佢即場除口罩先講呢句啦撚樣

藍屍同廢老聽到未呀?唔一定需要帶口罩架唔好帶啦

好難講

唔一定帶口罩屌你老母

無野可以阻到香港人翻工

唔一定帶口罩,咁你即刻除啦

sor，突然高估左香港人返工既決心

我更改：

仆街正苦！
幾時唔畀疫區蝗入嚟？
幾時我會有口罩？

我唔係醫療人員唔係popo，淨係納稅人 係咪唔L使旨意有？？？

世衛都冇叫停課冇叫HOME OFFICE.佢停乜柒?

咁就要口罩喎

唔返工唔出街先唔駛用口罩

垃圾政府
唔一定要戴口罩都講得出

係低估咗 高估係高估罷工決心

做撚死醫護

提問 1 HK01:
A. 點解唔全面封關？有冇聽過民意？
B. 唔同國家都撤僑，點解香港仲未有呢啲安排？
C. 市民恐慌咁買口罩，777有乜感受？

777
A. 上次已經問過封關，唔應該口號式講全面封關，但全面封關並不符合 WHO 建議()，亦不可行 (仍然有好多香港人往來兩地)。

提出全面封關只係想阻中国旅客到港，係同 WHO 聲明有衝突，因為會助長歧視，而家已經好嚴格管制，已閂6個口岸 blah blah blah，已經好適合 blah blah blah。

簡單講 我要俾中国人入，吹呀？而家已經少咗中国人入，仲要大部分感染都係香港人，我哋會提供足夠資源俾醫護，醫護應互相包容

C. 全球口罩供應緊拙，但會有一日運到香港，慢慢等啦香港人，但其實唔一定要戴口罩架，可以做好其他防護

會先確保醫護人員同緊急服務人員嘅供應

聶德權
B. 關注喺湖北嘅港人，但要減少人員跨境流動，要考慮呢類安排係咪合適

關政府撚事 你無係你既事

推到記者問

禁止來自疫區嘅人來港有乜問題？

又loop

push

突然間又話唔L使帶！你係咪思覺失調？ 你又帶嘅？

推到記者問

邊個咳

邊條撚樣狂咳

邊撚個咳呀仆街

push push

邊個係咁咳

邊個咳緊

話比你聽佢未撚死

林鄭：睇死你地班友吾會罷工，死都吾封關

吾

連登勇士?

記者快啲問

又偷換概念
即係我帶口罩係咪歧視病人？

幫推

聶局長好搶疆喎

禁止來自疫區嘅人來港有乜問題？

仲攞緊資料呀

林鄭心諗: 會造成歧視

DKLM
有冇人可以攪聯署去WHO呀
777下下擺WHO上台
香港仆街全世界都死呀！

佢實spin返俾WHO

又想多謝主席呀?

WHO中共控制, 唔好浪費時間

意大利已經封關啦搵人問啦

應該搞聯署 全世界杯葛WHO

推

成班記者比位777走

封關 = 所有人不能出入（777人定講點解唔比香港人出入）
禁來自疫區嘅人 = 佢無得迴避

半年啦，幾時先有第二個利君雅呀

下次出新聞稿啦
讀字快過聽聲

講太多廢話

做人要仆街到一個點先可以講得出呢句說話

提問 2 商台：
A. 有幾多喺湖北嘅港人想返港？
B. 尋日醫院有人暪報，有咩進一步行動？
C. 政府實際上幾多口罩？

聶德權
A. 600宗救助，會繼續同佢哋聯絡，未傾點運佢哋返嚟香港，仍然有好多嘢要考慮

陳漢儀
B. 已連絡澳門當局了解
會不斷問，仍在跟進中

邱騰華
C. 由於政府需求大增，已加強採購
已更快清關同加增物流安排，以便盡快將呢啲物資運到香港
本地生產口罩會係新方向，或喺工業邨引入生產線
已有有心企業捐增口罩，會轉贈有需要人士

先後次序啫

咁佢哋又帶

叫醫護人員唔好罷工

我要求你唔好全世界搜購口罩！ 反正我一個都唔會有！！！

你而家搞到我仲難搵.

叫人唔好出街咪唔洗帶口罩
你估個個人唔洗做呀？

廢up嗰part已經叫咗 依加Q&A又叫多次

推到記者問

禁止疫區（中國大陸）人士入境香港有乜問題？

推推推推

禁止疫區（中國大陸）人士入境香港有乜問題？加上有香港身分證咪入得境，唔存在實施困難

啱 有香港身份證可以照入 需隔離

冇香港身份證 禁止進入 包括來自中國大陸嘅外國人

提問 3 RTHK：

A. 有冇嘢回應醫護人員罷工？
B. 關於病人要強制留院，聽唔清楚
C. 有冇打算控制口罩價格同分配？

777
A. 知佢哋好專業，政府已經做咗好多嘢減少中国旅客人數，希望 HA / 有關人員考慮清楚先罷工，會將佢哋需要 (financial needs, needs of equipment) 放第一位。

唔認為封關有用，用英文講返第一條WHO 講嘅嘢

陳漢儀
B. 當醫生認為有需要，病人會被強制隔離

邱騰華
C. 全球都有口罩短缺，但會全球採購
已經work with retail and wholesale sector，有個channel to talk with mainland authorities to ensure masks will deliver on time.
(其實同上一條答案一樣，但用英文講)
未打算 price control，consumer council 已呼籲，但會更多effective way 去控制口罩 supply

收皮啦 bot

利君雅～～

提問4 Standard(?)
A. 聽唔清楚，關於外籍傭工
B. 要求Explain more about 電子手環/ GPS?
C. 聽唔清楚 Nature of 冠狀病毒?

777
A. 再重覆返唔應該歧視中国人blah blah blah
外籍傭工都唔應該好似平時咁星期日出去 social

陳肇
B. 家居隔離係其中一個隔離方法，為減少社區傳播，可以用呢啲新科技去ensure isolated patients are staying at home (~SARS 用保安人員) and it helps to save manpower/ enhance efficiency

(777補充下星期會有補充)

陳漢儀
C. Mainland scientists are working very hard blah blah blah

提問5信報:
A. 政府係咪一定唔封關？定有指標？係咪唔會有獨立於世衛思考？阻止高風險人士入口係咪屬於歧視？
B. 買口罩會唔會有準則，例如淨係有身分證人士先買？

777
A. 全封所有關口係不切實際，再串記者問問題唔清楚。
尋日已採取措施，會不斷檢視，某一類人士唔可以入境係 violates 世衛標準blah blah blah blah，點解要用居住地劃分邊啲人唔可以到港？要用人流管制

更嚴厲控制係比例性問題，因為湖北省係最嚴重，全世界都冇用咁嚴厲控制，某啲地方100%感染都係中国人都冇做咁嚴厲嘅控制。而香港人亦喺廣州做緊治療，係WHO做法。

邱騰華
B. 主要生產喺中国，暫時供應係有問題，需求亦大增。
政府嘅存量唔夠大規模派